海高斯制裁宣佈結束，請各位同學13:30準時返工

1310喎
1330你準備俾人炒

係咩，唔該師兄